[JJ插沙] 想搵一件響葵廣出現過既衫

店主連間鋪都就快執 唔會翻
上淘寶搵 有啲好類似但總有啲柒味

輕輕一推

葵廣啲細鋪咪就係淘寶貨吊高嚟賣

呢個道理我都明白
但始終個樣有差別 我又搵唔到一件完全一樣
同埋呢個時期唔想幫襯中共

啱啱喺淘寶搵過直情一模一樣囉

細節位唔同 我都搵過

呢種呢

冇野出喎巴打